有冇人炒股贏超過1M

差少少就到1 M

一個tqqq 翻身

樓都買左啦🤗

爽

有

+1

星期5 post market 用左50 萬買sqqq

有，十年過千萬

只限專業人士入

聽講唔出聲會踢 我都唔知係咪

本多終勝

升左20% 炸喎

Leverage 😊

孖展瓜

尋晚唔夠膽all in

Fat fat 買樓

Link入唔到

10m贏1m定10k贏1m?

好多人贏幾m以為自己好勁 之後輸到破產冚家剷 唔係你估會人有跳樓咩 咪好似樓豬咁接受唔到大起大落囉

50k usd到現在400k usd左右,想拿75k usd出來保本

目標
一千人